破樸吧：如果中國唔夠外匯買果500億大豆，會發生咩事？

用香港外匯買

中共已跌入圈套

如果香港人換曬美元現金 佢咪冇錢買？

所以咪推個國債黎集下資

佢係咪就係唔夠外匯
所以遲遲都唔簽紙
而侵侵就係估計過
所以死都啫住佢

如果支那玩嘢話分階段買又點

佢手上仲有美債ma
仲有，佢話五佰億就真係買捉咩

所以佢需要外匯？
我見呢期各大銀行d推廣，都係收外匯派港幣，睇黎真係有d野

佢咪試下唔好買足

多L餘，你估佢唔敢懶皮

500億淨係講緊農產品 仲未計工業同其他

黃豆咁撚大粒
唔知乜撚野黎
羅撚完返黎要掉

其實美國有咩所謂, 支那買唔足咪又加番關稅上去loop 到2046立於不敗

大豆就攞嚟養豬嘅，但中國啲豬死得七七八八

所以咪買埋啲美國豬

幫大家強制結匯咪得囉 easy peasy

大豆用黎榨油

香港人日日吃嘅豆腐, 豆漿, 枝竹, 豆腐花, 豆奶, 豆豉, 豉油, 調味料.... 邊燃嘢唔係大陸運來？
到時乜唂爆你地食多啲啦！

可能一早虧空左啦想用香港外匯都無

消滅低端人口

所以大家一定要儲外幣，但直接 draw 錢出嚟。

利申：幾個月前聽連登囝教，唱定英磅等港爆，依家

侵侵咪加番關稅再比佢地分階段退稅

環香港人團結仲難過支爆

叫美金同港幣脫勾